我地點解可以行到離呢一步就係因為不分化，不割蓆，不篤灰

我自己係和理非，我覺得民眾最大既力量係道德高地，我覺得應該強化我地抗爭既道德高地，政府一定收皮

但同時亦有一批人覺得和理非無撚用，平心而論，絕對是正確，和理非左20年，乜撚都無爭取到

但係，大家記唔記得最緊要既係咩?

兄弟爬山，各自努力

勇武既做野，和理非一方面加強自己既道德高地，一方面幫勇武護航，搶返道德點

咁先會成功

講多次

不分化，不割蓆，不篤灰

推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

不分化 不割蓆 不完美 可改善

毋忘初衷，保持憤怒

請封鎖P牌會員 徇眾要求 #271617，此人不斷老屈前線係鬼

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

不分化 不割蓆 不篤灰!!!!!

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

但要檢討呀
已被濫用

不分化不割蓆不篤灰。支持前線任何決定

懷念4 個月前

核彈都唔割

國際戰線被打殘
冷靜呀

而家連登咁多po，勇武一定會檢討 + 改善

和理非唔應該係不停內訌鬧勇武，而係想辦法幫佢地既行動塑造返道德正當性，同時搶道德高地

兄弟爬山，各自努力

咁先會成功

支持之外仲要幫手護航

裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

無錯，多謝Ching幫手護航

兄弟爬山，各自努力呀

推呀

推推推

不分化 不割蓆 不篤灰！

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

手足不割蓆，亦都要做到全香港市民不割蓆

自問好好打嘅同我入哂黎

就靠大家幫勇武護航

唔知大家仲記唔記得⋯⋯

見到連登一堆人互指對方係鬼
分化到呢

國難當前on9少陣啦屌

和理非入曬好無？
有曬角色分工！

佢地完全錯曬concept

互補

勇武可能聽下和理非講，和理非應該幫返勇武補位搶道德高地

咁先至係

兄弟爬山，各自努力

幫你推

無人唔俾你檢討

連我都俾人屌係鬼

土方蛇

如果我地分化，點對得住死左既人

無錯

大家有大家既Aspiration

兄弟爬山，各自努力

先至係真諦

唔洗懷念
我哋信念仍然係度
我都感覺到各手足會因為政府同黑警行為而激動
我自己都會，靜左落嚟我知道我地唔可以放負能量

正能量先係我地既未來
雙普選正正係為正能量而設

係咪忘記咗BE WATER
敵人係要我哋亂，制造好多事件令我地衝動

所以我哋唔好中計
和勇宣各有各功能
但係唔好比敵方𨃩動我哋情緒

但係唔等於忘記走左既手足
佢哋一定已經有滲透
無得避免，但係唔好專登捉鬼
鬼𨃩動唔到就會自己露底

諗返最近嘅事件
分明想速戰速決
所以有大量卧底，五毛，Mon post
唔好咁衝動被𨃩動

不分化 不割𥱊 BE WATER

今晚一定要將所有分化抹黑post推撚晒落去

推
呢個最高原則要記住

有，每次都岀嚟行。會順便做埋哨兵。幫手睇水+提醒手足邊度有狗。盡力做避免手足送頭。不過每次睇到好多手足被補好沮喪，今日又係

yes

就更加唔可以比手足既犧牲白費

被捕既手足唔會想係到睇大家互屌

今晚應該focus暗角2019，高清有片黑警走唔甩，幫勇武護航

我屌曬班分化撚

記撚住

不分化，不割蓆，不篤灰

不分化

和理非表示會一直支持勇武

我都係

同意

啱，已過去嘅就過去。向前看。支持前線任何決定，攬炒就攬炒。已經冇得回頭。

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

Push

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

推1

先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

不分不割

四個月嗱
我哋都係
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰

我哋唔可以衰畀777睇

佢愈想我哋分化 就愈團結

兄弟爬山
各自努力
不分化
不割蓆
不篤灰

仲記唔記得七一入立法會嗰陣大家有幾團結啊？

一齊嚟一齊走啊！

記唔記得啊！